部IPAD PRO 封緊塵,各位有咩計?

有咩應用

1000同你收

認真

送比我

1500收

Trade-in換Surface

賣比我

1501

放係床每晚訓見睇av打飛機

用黎上緊連登

拎黎做針板

咩size

1502

PS4 封塵，iPad 又話封塵

你條撚應該已封塵，切柒左佢算啦

1999收認真

2000同你收

用防塵袋笠好

用黎溝女

2001收，得就pm

SH多十年變古董
有昇值潛力